wiggle Ultra Boost 仲未到 有無人一樣

24號落單

睇吓信箱有卡未

到左個幾星期喇 免費野係慢d 等多幾日啦

Arrived.

一星期到左

全白UB到左貨, 但係買大左唔岩著, 鞋盒俾老母掉左
未剪牌, 有單據, 有無得退返的?

搵人平D同你收左佢算啦, 你退都要俾運費架啦

巴打買咗咩size

US9 / UK8.5

wiggle wiggle wiggle wiggle

唔啱我啦

4日內到左，揀兔運費個隻方法落黎

我果對到咗

ub純白好柒特別隻腳大

着左成個禮拜啦
Ultra Boost入坑今次買Wiggle啱曬

你咩碼

11,岩岩好
依家拎去跑步用

幫你收左佢啦

用咩卡俾錢

又話6/12到，而家都仲未到，問客服，佢話要遲超過25日，先可以幫我跟進

等到下年啦

24號落單, 27號到左

買細左1個碼 黑白色 US7.5/UK7 有無人收
或者有無人有US8/UK7.5同我換
有盒未拆TAG

一樣 勁垃圾

退錢
買19

expect 5/12...未收到

一樣未收到
送貨會唔會打電話架？
我公司地址 唔打俾我我點收

一樣，好戇鳩，玩咁耐網購未聽過有啲咁嘅野

揮手區

未收到

買完一星期已經到

咁多人都未收到

兩對都收到晒了
23號訂，Expected 5/12，3/12到
24號訂，Expected 12/7，11/30到咗

24/11 訂左兩對（分開單） ，兩對都未到但expected 係5/12。

有冇人都未收到？

聖誕前都唔知收唔收到

巴打放左未, 我有興趣
Tg: layback10

metoo

買錯size 盒都未開 想放返出去
ub4.0 grey us9 uk8.5
$720
tg:ataraxiabuy

上年買過，結果寄郵失左

我都係

11月18寄出，仲未收到

巴打送貨果時會唔會收到電話通知架？

其實依間野個送貨真係好古怪
我又係冇電話冇tracking no.
我喺街返到屋企樓下個座頭塞俾我

巴打就唔記得係用咩公司送貨？

依間野真係垃撚圾
我用公司地址
諗住佢送黎打電話俾我 我再出去收貨
點知佢直接俾reception拒收左
俾人拒收電話都冇個
依家我要自己去搵 睇下搵唔搵得返

聽講話係香港郵政？？
我連個送貨人都未見過

屌今次仆街了
根本冇可能唔打電話既情況之下搵到我
早知落屋企地址收卡算

10/12 仲未到

有冇上年Black Friday 訂過Wiggle嘅巴打分享下
我search咁下見上年好似都有post

早知加錢track算
最後收唔收到貨？

我買咗以為未到 點知一個星期唔夠就到咗
check下信箱啦

落左公司地址 懷疑俾人拒收左
睇黎都係等25日再搵佢算

你地最後點

一個星期內送到喎
郵差送上門

揀正常送貨，一啲人有track,一啲又冇

就黎一個月都仲未到

上年今年都有買 完全冇問題 應該係當地政府郵局平郵送
件貨到香港就由hkpost送
屋企冇人收就掛號去郵局攞

填公司地址就RIP

通常無條件free shipping嘅送貨都唔會有得track＋冇電話
佢都唔例外

早知就比多小小有得track

我反而想知寄唔到上門，幾時先會彈番原寄地

14日唔去郵局拎就會平郵返去英國

平郵一般大概2-3個月，會經新加坡，印度，南非，西非，葡萄牙咁去

根據我以往經驗，我寄出去外國嘅野冇人收的話，平郵返到黎件貨會好似比人當沙包打到爛融融咁

就黎聖誕都仲未收到

X2

14/12 order, 20/12收到了，用free shipping

x3

仲未收到，order左成個月。

Black Friday仲未到？😱😱
我12/12訂左對
19號就到左

係。應該寄失左.

14號買 20號到 最仆街係個速遞將箱野痴落我門口度 完全冇通知

屌⋯⋯終於夠期可以搵佢
但佢覆返我冇貨，問我退錢定俾現金卷我
退錢 蝕哂匯率喇，依家跌到9.9x

冇貨真係屌一聲

我都係填佐公司地址

夠期搵cs
又要等覆